\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Der Piet}
\index[in]{Der Piet}
\index[in]{Piet}
\index[in]{Was kann ich denn dafür?}
\index[vw]{Autoren!mac!Der Piet}
\index[vw]{Autoren!mac!Piet am Galgen}
\index[vw]{Autoren!mac!Was kann ich denn dafür?}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Der Piet}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Piet am Galgen}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Was kann ich denn dafür?}

\begin{tabbing}
1. Was \=kann ich denn daf"ur? So \=kurz vor meiner T"ur,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
1. Was kann ich denn daf"ur? So kurz vor meiner T"ur,\\

da \=fingen sie mich ein und bald \=endet meine Pein.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
da fingen sie mich ein und bald endet meine Pein.\\

Ich hatte niemals Gl"uck. Mein \=trostloses Geschick,\kill
\>\bf C\\
Ich hatte niemals Gl"uck. Mein trostloses Geschick,\\

nahm \=keinen von euch ein, ja heut' \=soll gestorben sein.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
nahm keinen von euch ein, ja heut' soll gestorben sein.\\ \\

Ref.: /: Wenn der Nebel auf das \=Moor sich senkt, der \=Piet am \=Galgen \=h"angt. :/\kill
\>\bf D\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Ref.: /: Wenn der Nebel auf das Moor sich senkt, der Piet am Galgen h"angt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{textblock}{200}(13,-130)
\begin{tabbing}
2. Sie \=nahmen mir die Schuh' und \=auch den Rock dazu,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
2. Sie nahmen mir die Schuh' und auch den Rock dazu,\\

sie \=banden mir die H"and', und mein \=Haus, es hat gebrennt.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
sie banden mir die H"and', und mein Haus, es hat gebrennt.\\

Ich sah den Galgen steh'n, sie \=zwangen mich zu geh'n,\kill
\>\bf C\\
Ich sah den Galgen steh'n, sie zwangen mich zu geh'n,\\

sie \=wollten meinen Tod, keiner \=half mir in der Not.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
sie wollten meinen Tod, keiner half mir in der Not.\\
\end{tabbing}
\end{textblock}

\begin{textblock}{200}(13,-60)
\begin{tabbing}
3. Was \=kratzt da im Genick? Ich \=sp"ur' den rauhen Strick.\kill
\>\bf a\>\bf C\\
3. Was kratzt da im Genick? Ich sp"ur' den rauhen Strick.\\

Ein \=M"onch, der betet dort und spricht \=f"ur mich fromme Wort'.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
Ein M"onch, der betet dort und spricht f"ur mich fromme Wort'.\\

Die Wort', die ich nicht kenn', wer \=lehrte sie mich denn?\kill
\>\bf C\\
Die Wort', die ich nicht kenn', wer lehrte sie mich denn?\\

F"unf \=Raben fliegen her, doch ich \=sehe sie nicht mehr.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
F"unf Raben fliegen her, doch ich sehe sie nicht mehr.\\
\end{tabbing}
\end{textblock}

\begin{picture}(0,0)
\put(-220,-325){\includegraphics[width=80mm]{./Lieder/Bilder/galgen}} 
\end{picture} 

\begin{angaben}{0}
W\&W: Erik Martin (mac)\\
FA: 228 GB: 267 LB: 364 TS: 570 PI:\checkmark
\end{angaben}
